係咪股災？

好驚呀，跌咁多，俾返d 錢我